大大聲支持黑警加薪既人 都無交稅的

大大聲支持黑警加薪既人 都無交稅的
簡單黎講 係社會寄生蟲 食緊我地納稅人既錢